【香港Google 2017排名】十大熱爆電視節目搜尋 超過一半係無綫！？

本年度Google香港電視節目搜尋排行榜已經出爐！雖然有不少網民揚言不會再收看無綫的節目，但榜上卻有超過一半的劇集是由無綫製作的，難道大家都是嘴裡說不，身體卻很誠實？其實這個現象也很正常，皆因隔離台ViuTV及奇妙電視都以綜藝節目及外購劇為主，而無綫則繼續留守大本營。

《降魔的》
早前大熱的《降魔的》無疑能擠進榜內，劇集題材新穎又奇幻，更有男神馬明坐陣，吸引了不少年輕觀眾。

《不懂撒嬌的女人》
《不懂撒嬌的女人》掀起話題又捧紅了一眾演員的劇集，此劇為無綫首部以4K高清全實景拍攝的劇集，並以單身女性為題材，探討剩女的形成。劇集播出後迴響甚大，更成為了2017年上半年最高收視的劇集。

《反黑》
《反黑》由陳小春主演，劇集以80年代皇家香港警察為背景，主要描述黑社會發展歷史，及黑社會與當時政治部的關係。

《使徒行者2》
《使徒行者2》為2014年播出的《使徒行者》的前傳，第一輯的「卓sir」苗僑偉及「歡喜哥」許紹雄繼續留低，而其餘的演員則換上陳豪、宣萱、周柏豪及黃翠如，令《使徒行者2》星光熠熠。

《同盟》
《同盟》由熒幕情侶陳展鵬與胡定欣主演，亦是鮑起靜首次於無綫參與拍攝的作品。《同盟》有大量動作及打鬥戲，場面震撼，吸引了不少觀眾追看。

《心理追兇》
馬明人氣一時無兩，其主演劇集《心理追兇》亦榜上有名。劇集主角馬明和胡鴻鈞自電視劇播出後人氣急升，另外《降魔的》還捧紅了配角何遠東，配角的超水準演出獲網民大讚，為劇集贏盡口碑。